38號九巴往平田，驚見變態佬

今日我搭巴士38號，上車果陣有位男士係咁望，我問佢，請問望乜野
佢咁串咁話 唔望得啊？唔望得唔好出街
哦哦，其實你都講得岩，大家望清楚佢啦
望得又出得街，實唔介意啦

大劣仔樣喔
播毒？

咁佢又無講錯
痴線個個係你

支那樣喎

男人老狗都驚人望

巴打 你唔在場 你唔知佢幾串
另外 佢拎手機影我先

仆街戴返個口罩啦
依啲樣就應該無時無刻都戴

唔望得啊？唔望得唔好出街

Ok

無啦啦除口罩 唔知係咪想播毒啦 好驚驚

毒撚 佢想溝你

岩所以佢除口罩想比人望

hehe

佢帶左口罩個樣正常好多一除左成個大陸仔
好大機會落黎香港無耐

側面以為靚仔

樓豬弱智小學雞
Fact check都吾洗

其實唔洗咩都放上嚟
唔想喺連登見到你地相認

係咪依家出街見到好似多左好多靚仔靚女呢
唔好比人呃

戴同唔戴口罩真係差好遠

佢講得岩出得街比人望得
請各位巴打望下佢既靚仔樣

所以依家出親街都好多型男索女
除左罩你就知⋯

樓豬男定女

重點係個變態佬唔帶口罩
抗炎知識都唔識！好嬲

民工樣

你應該除你嗰口罩帶佢帶
睇佢肯唔肯

Agger

康復香港、時代抗疫！

竟然有人唔帶好口罩

新年完左啦，仲有民工滯留係香港？

得張相加堆字?點變態

教識呢d粗人帶口罩既重要性！
除時因為佢唔做好防疫，導致散播細菌🦠

唔帶好口罩bo!
時代抗疫，你我都要努力

個鼻要扣50分

巴打一定好靚仔
想同你做愛

好好地一個樣子
配上咁嘅鼻哥，天造地設

真係咪工人嚟

口罩真係柒頭恩物

利申柒頭

你咪弱智囉，字都唔撚識

如果係，希望佢快點滾回去唔想香港資源比佢浪費

一係黑警，一係大陸狗

放心啦巴打 有人比你更低
例：圖四

唔戴口罩個樣真係爭好遠

連登越黎越多5p仔
Btw 吾佢老母

有可能係公安

所以係街見到靚女 唔好以為佢真係靚女
Btw 要帶好口罩

有咩咁變態？

佢連最基本既防疫工作都唔做好
如果香港多d呢d人
好似中國一樣傳播咁快

最抵死佢唔係無口罩

樓主偷拍狂
有圖為證

我我我
我明拍架！唔係偷

好心啦 男人老狗呢D野都要放上黎

落毒政權
落毒維穩

ok 網絡公審

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

屌你老母 貼我出黎做乜撚野

自己揸車咪唔洗比人望

貼埋你自己啦，對比下都好

睇得出樓主心胸有幾窄

同人嘈兩句就要擺上網

屌 好柒

都真係幾撚柒

佢個樣好似 d 唐狗同蝙蝠 混合一齊咁既樣

吾你老母啊 p牌仔

支持事主post埋樓主出黎
無啦啦比人挑望咩望仲擺上連登比三唔識七嘅人評個樣
真係黑仔

M記On仔？

帶口罩唔差
一除口罩個樣好似大陸農民

港男廢撚到 咁撚臭串郁左手先啦
重要大陸仔 打死 差佬都費事開file查

係 戴左側面都似中上

屌你老母臭閪啦廢柴
你就系巴士果條on9仔

精人出口笨人出手

我以為有人同我一樣搭38遇到變態佬
個次個變態佬又係咁樣不停另轉頭望我
個陣巴士full full地冇其他位調
又覺得冇乜野就冇轉位
點知之後比我望到佢原來係到打飛機
嚇到我鬧鳩佢鬧到佢落咗巴士
返到屋企真係忍唔住喊
勿相認

我覺得樓主又錯唔曬
係咁望你嘅話真係要警惕
但唔洗放上黎連登啫

弱智樓主
十足十果d mk仔俾人望兩眼就打鳩人
sorry
應該仲衰d
樓主打鳩人都唔敢 淨係想擺上黎圍爐

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

係真係咁你寫佢唔戴口罩咪得囉
又要屌人望你
根本就係趺落地搵咋沙

幫手拉

中學生m記post

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底